紅燒杜威

燒佢無撚用 佢地係一條team
要一齊承受 唔洗我地搵人 係都佢地俾交代 交人

有手足用命去俾你做文宣

杜威已炒車，po已完

from 老豆揾仔